港鐵： 服務由心出發

黃景樂表示⋯⋯⋯

表示...返工由秀茂坪出發

見到樓豬喺九龍灣

老屈乘客有汽油彈，留返你老母搭啦，不了

返工 路過

好似冇乜人